覺唔覺整個地球只有連登仔最清醒

55

而整個連登只有老衲最清醒

例子：樓豬

老米認同

覺唔覺整個連登只有老衲-最清醒

國

連登流亡精神領袖

老牛認同